(突發) 俾個Mk搞到黑曬啦 有圖

首先對唔住
呃左Li打們入黎
希望今次你地關注下呢件事
已經俾人淋黑油了

中正遭到恐嚇!

嚇撚死 以為齊昕黎

齊昕正呀

已J

屌你 班垃圾痴撚線

一定要俾多啲人知

正皮係多謝你幫中正

到而家都唔明你Li乜撚野打